尋人 媽媽係深水埗走失左

日期： 6月3日
時間： 1:00pm
地點： 深水埗
衣著：深粉紅花紋衫，沒有戴口罩
自1:00pm 離家後未回家，沒有帶電話及身分證，曾在尖沙咀出現。婆婆有輕度腦退化。

若有任何人曾見過婆婆或有任何消息，請致電54067442（潘小姐）

推

Push

Pish

push

推，希望你搵到，手足會幫你報仇

Push!!!!!

媽媽你去左邊

五毛狗食屎啦

又分化

曾在尖沙咀出現，係何時何日？ 如何得知？
婆婆有無咩興趣？ 經常去地方？ 飲茶習慣？

b

Push祝巴打屋企人早日團聚

有熱心人士講話係6月3日，1600左右係尖沙咀海運中心個頭出現

婆婆好少獨自出街，多數有人陪先出街行。
佢亦好少朋友，所以冇咩特別地方佢會去。

不過佢會係深水埗周圍行買下野咁，以前都仲識番屋企，點知今次出左去成日

Push notifications

報左警先
一定要班狗落薄
睇佢部電話打比佢啲朋友問下佢有冇講過想去邊
睇下佢有冇google過咩地方google map睇過咩地方

報左警
婆婆咩都冇戴，成身應該得散紙

佢有講過話想去行山，我啊哥行左附近兩個山仔都唔見佢蹤影

hi contact me

琴日依個時間喺果頭出現過但無印象見過婆婆
幫推

Hi 點contact你 唔識整

i am with her at the moment

you have tg?

Push 希望快啲搵返

我打你5字頭嗰個電話打唔通

PUSH

藍定黃？

推
btw做乜呢排咁多走失post

住深水埗區？元洲、西九龍中心、蘇屋？
曾經有同區舊居搬過新居？

上網講野都講下良心同口德

Tg左你

住元洲街個邊，有同區搬新居，但婆婆已經唔記得舊時個到係邊

Tg me please

原來支那狗係奶共當前 積陰德都要放埋一邊 真係一條好狗

pish

搵返記得裝返個gps

Push~

推推推

P

起底，然後又block得

on9

有冇老人癡呆？

搵番啦唔該哂m39同你個朋友仔

Pushhh

多謝大家幫推

no problem

樓主你pin番

連登技能發動？

放落去深水埗Facebook group

就係你d仆街拉低質素

blocked

揾返就好, 又"媽媽" 又"婆婆" 以為假膠

巴打好嘢！
Btw 樓主你pin返話搵到啦

樓主pin番

研究緊點整

幫手推

喺個回覆右上角有三點，咁落去之後應該唔可以俾你「置頂此回覆」

會幫手留意，希望快啲搵返媽媽

既然搵返就幫手拉

我係咪置頂左？我見到有但唔知你地見唔見到

做乜柒？又陰謀論

CLS
問下點解多又陰謀論

如果精神有問題記得裝返gps落佢電話到

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

+1

以後小心望實 同埋記得對auntie好啲

yes

Tui

赤柱喎

原來搵返

幫推

琴日一點唔見你今日先出post

拉

下次小心d啦 又咁遲開post 買定部老爺機掛心口啦

pushhh

仲未搵返
幫推

樓主回覆搵返啦(置頂訊息)，大家不用跟進了。

同媽咪好好休息下。

推！

其實成日都有
有時喺街見到啲老人家好似心神恍惚唔知想點咁
不妨埋去問吓佢有無嘢幫手

日日都有人走失嘅最近

你個度赤柱wo